[討論] 星期日應唔應該參考大時代改著白衫血衣

'

或者萬子咁

推